萬年cdrom兩問裝修佬

1. 遊行前一日小數反對派用假海報鼓勵裝修，狗要民陣咩飛，點解要跟劇本行

2.裝修點解要日光日白係遊行路線，點解唔靜靜地第二個區風險又一定更低，狗又會草木皆兵

利申冇資格批評因爲今日乜都冇做到3個幾鐘都離開唔到維園
再利申核彈唔割，勇武萬歲